不予家奴！120萬劑支那製疫苗送交印尼政府準備大規模接種

印尼總統佐科威（Joko Widodo）表示，該國今天收到
來自中國的首批2019冠狀病毒疾病（COVID-19）疫苗，政府正為大規模疫苗接種計畫進行
準備。

路透社報導，佐科威在線上簡報時指出，印尼已收到來自北京科興生物製品公司（Sinovac
Biotech）的120萬劑疫苗，政府打算明年1月初再接收來自該公司的另外180萬劑疫苗。

賤過印印

錯，佢係唔忍心用中國人黎做實驗，好佛心

呢隻多多真係共匪黎